{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013554",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 뮬리아인여수풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約された人数以外の訪問と入室が制限されます。 保護者同伴(同意)しない未成年者は、いかなる場合にも予約、利用、入室ができません。 最大人数以外は入室不可であり、払い戻しもできません。 最大人数が4名様の客室は乳幼児の同伴入室はできません。 予約変更のためのキャンセルの際にもキャンセル料がかかりますのでご了承ください。 人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 20,000ウォンの追加入室料金が発生します。 入金待ちの予約は、なるべく6時間以内にお振り込みください。 6時間以降は自動的にキャンセルされます。 入金後12時間以内に予約完了メールを送信いたします。 メールを受信できなかった場合、ペンション側にご連絡ください。 全客室は禁煙区域です。 火災の危険があるものの使用は禁止されています。 施設物の毀損や紛失時の責任はお客様に課されます。 不注意によって発生する安全事故や貴重品の紛失または破損についてはペンションに要求することはできません。 屋内では肉類や魚の調理が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 退室時、生ゴミと一般ゴミを排出し、使用した食器を洗浄しなければなりません。 過度な飲酒や騒ぎは控えるべきです。 規定に違反した場合、強制退室措置と払い戻し不可措置が取られることがあります。 ミュリア人は皆さんの安全と幸せな休息のために最善を尽くしています。 ご来店くださる皆様も快適なご利用のため、ご配慮をお願いいたします。 予約特典としては、個別バーベキュー場とIPTV/WiFiがございます。 プールはお湯とぬるま湯で利用でき、プールの利用費用は50,000ウォン(温水は80,000ウォン)です。 204号客室は個別プールの利用が不可能です。 ペンション内には広いフットサル場と小型サッカー場があり、一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や入室ができますか？",
            "answer": "保護者同伴(同意)しない未成年者は、いかなる場合にも予約、利用、入室ができません。"
        },
        {
            "question": "最大人数以外の入室はできますか？",
            "answer": "最大人数以外は入室不可であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数が4名様の客室では乳幼児は入室できますか？",
            "answer": "最大人数が4名様の客室では乳幼児の同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際のキャンセル料はありますか？",
            "answer": "予約変更のためのキャンセルの際にもキャンセル料がかかりますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、予めご連絡ください。20,000ウォンの追加入室料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入金待ちの予約はどのように扱われますか？",
            "answer": "入金待ちの予約は、なるべく6時間以内にお振り込みください。6時間以降は自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "入金後の予約完了メールはどのように受け取れますか？",
            "answer": "入金後12時間以内に予約完了メールを送信いたします。メールを受信できなかった場合、ペンション側にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "客室で火災の危険があるものを使用してもよいですか？",
            "answer": "火災の危険があるものの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失時の責任は誰に課されますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失時の責任はお客様に課されます。"
        },
        {
            "question": "安全事故や貴重品の紛失についてペンションに要求できますか？",
            "answer": "不注意によって発生する安全事故や貴重品の紛失または破損についてはペンションに要求することはできません。"
        },
        {
            "question": "屋内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "屋内では肉類や魚の調理が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に行わなければならないことはありますか？",
            "answer": "退室時、生ゴミと一般ゴミを排出し、使用した食器を洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "飲酒や騒ぎは許可されていますか？",
            "answer": "過度な飲酒や騒ぎは控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "規定に違反した場合の措置はありますか？",
            "answer": "規定に違反した場合、強制退室措置と払い戻し不可措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "ミュリア人は皆さんの安全と幸せな休息のために最善を尽くしています。ご来店くださる皆様も快適なご利用のため、ご配慮をお願いいたします。予約特典としては、個別バーベキュー場とIPTV/WiFiがございます。プールはお湯とぬるま湯で利用でき、プールの利用費用は50,000ウォン(温水は80,000ウォン)です。204号客室は個別プールの利用が不可能です。ペンション内には広いフットサル場と小型サッカー場があり、一緒に楽しい時間を過ごすことができます。駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 614,
        "QA": 835
    }
}